連登係咪已經比人攻陷左 點解得個一兩個行動POST

929 101 成個連登得個2 3個post討論
929可以集中 但要諗定封鐵要轉場 玩分區
101就一定係要玩分區 但唔好係玩十八區啊
一區少人/冇勇武 就真送頭

仲有連仔同望遠都好耐冇上水報平安

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

國際戰線好重要
為十一送大禮做準備
唔識英文唔緊要 有方法
求下你哋幫手每日用10分鐘做多一步
養成習慣就最好喇 唔該啦
立即下載 Twitter
去文宣gp/其他Twitter手足到攞圖
tg:
(我暫時得呢個)
Retweet+like記者/議員/其他人嘅post
揾#HongKong/#HongKongProtest就有好多
或者直接Follow#HongKongFreePress
#JoshuaWong #FreedomHK 呢啲
去對家/不利消息到po文宣圖
揭示黑警過分使用武力
捉細路仔 打老人家
捉平民 放黑社會 保護撕紙狗

以下係一啲可用嘅圖

要開始討論封鐵之後點應對啦

再唔係我地就輸架啦

集中可以 但要諗定封鐵之後應該轉區再戰 唔係就好似屯門咁未入到去就比人完左場

會唔會捉左去洗頭

係咪個個都當已經贏左

當721 831既受傷害死架?

荃灣呢

d人到底係比人ban晒定拉晒 點解會冇晒人

pish

人呢

仲玩分區呀哥你有時間 記者都冇咁多人手幫你拍齊咁多區 再者分區本來已經唔多人 分區玩陣地意義在邊

推

咁你教我封左鐵點走囉
唔係得個踩字就算

差佬打記者

你地係咪已經當贏左

成個LIHKG都係泛民
好恐怖...

係咪時候諗定撤退路線

仲係恐怖 成個連登得個幾個行動post
連登係咪變左副本